一個要由黑社會支持既執法部門

請問藍絲點解仲要支持？
有無聽過咁撚荒謬既事？

________________________
黑衫口罩作記認
一. 可以掩飾身份
二. 響街度可以幫返自己人

「七黑」團結打倒白色恐怖

藍絲肯出黎講野未